{ "translations": {
    "Link:" : "链接：",
    "Password:" : "密码：",
    "Generating system report failed." : "生成系统报告失败。",
    "Could not create folder \"System information\" to store generated report." : "无法新建 \"System information\" 文件夹来存储生成的报告。",
    "Could not create file \"%s\" to store generated report." : "无法创建文件 \"%s\" 用于存储报告。",
    "Could not share file \"%s\". Nevertheless, you can find it in the folder \"System information\"." : "无法共享文件 “%s”。 不过，您可以在 “系统信息” 文件夹中找到它。",
    "Subscription notifications" : "订阅通知",
    "Nextcloud Subscription" : "Nextcloud 订阅",
    "Your server has no Nextcloud Subscription or your Subscription has expired." : "您的服务器没有 Nextcloud 订阅或者您的订阅已到期。",
    "Your Nextcloud server subscription does not cover your number of users." : "您的Nextcloud服务器订阅无法涵盖您的用户数。",
    "Your Nextcloud Subscription has expired!" : "您的 Nextcloud 订阅已到期！",
    "Your server has no Nextcloud Subscription" : "您的服务器没有 Nextcloud 订阅。",
    "Your Nextcloud server is not backed by a Nextcloud Enterprise Subscription." : "您的 Nextcloud 服务器不受 Nextcloud 企业版订阅的支持",
    "If your server setup breaks and employees can't work anymore, you don't have to rely on searching online forums for a solution. You have direct access to our experienced engineers!" : "如果您的服务器环境损坏，雇员无法工作，您不需要依靠搜索在线论坛来寻找解决办法。您可以直接联系我们经验丰富的工程师！",
    "You have a contract with the vendor providing early security information, mitigations, patches and updates." : "您和提供早期安全信息，缓解措施，补丁和升级的厂商达成了协议。",
    "If you need to stay longer on your current version without disruptions, you don't have to run software without security updates." : "如果您想不受干扰地长期使用当前版本，您不需要运行软件而不安装安全更新。",
    "You have the best expertise at hand to deal with performance and scalability issues." : "您身边将拥有最好的专家来处理性能和可扩展性问题。",
    "You have access to the right documentation and expertise to quickly answer compliance questions or deliver on GDPR, HIPAA and other regulation requirements." : "您将快速找到正确的文档和专家来回答法规遵从问题或满足GDPR，HIPAA及其他监管要求。",
    "We can also provide Outlook integration, Online Office, scalable integrated audio-video and chat communication and other features only available in a limited form for free or develop further integrations and capabilities to your needs." : "我们还可以提供Outlook集成、在线办公、可扩展的集成音视频和聊天通信和其他功能，这些功能只能在有限的形式下免费提供，或者根据您的需求开发进一步的集成和功能。",
    "A subscription helps you get the most out of Nextcloud!" : "订阅将帮助您发挥Nextcloud的最大潜能！",
    "Learn more now" : "现在就了解更多",
    "This mail was sent to all administrators by the support app on your Nextcloud instance at %1$s because you have over %2$s registered users." : "此邮件已由支持应用发送给您位于 %1$s 的Nextcloud实例的所有管理员，因为您的注册用户已超过 %2$s 个。",
    "Your Nextcloud server Subscription is over limit" : "您的Nextcloud服务器订阅已超出限制",
    "Dear admin," : "亲爱的管理员，",
    "Your Nextcloud Subscription doesn't cover the number of users who are currently active on this server. Please contact your Nextcloud account manager to get your subscription updated!" : "您的 Nextcloud 订阅不能涵盖此服务器上当前活跃的用户数。请联系您的 Nextcloud 账号管理员更新您的订阅！",
    "%1$s is your account manager and can be reached by email via %2$s or by phone via %3$s." : "%1$s 是您的账号管理员，可通过邮箱 %2$s 或电话 %3$s 取得联系。",
    "Thank you," : "谢谢，",
    "Your Nextcloud team" : "您的Nextcloud团队",
    "This mail was sent to all administrators by the support app on your Nextcloud instance at %s because you have more users than your subscription covers." : "此邮件已由支持应用发送给您位于 %s 的Nextcloud实例的所有管理员，因为您的用户数已超过您订阅支持的范围。",
    "Your Nextcloud server Subscription is expired" : "您的Nextcloud服务器订阅已到期",
    "Your Nextcloud server Subscription is expired!" : "您的Nextcloud服务器订阅已到期！",
    "Your Nextcloud Subscription has expired! Please contact your Nextcloud account manager to get your subscription updated!" : "您的 Nextcloud 订阅已到期！请联系您的 Nextcloud 账号管理员更新您的订阅！",
    "This mail was sent to all administrators by the support app on your Nextcloud instance at %s because your subscription expired." : "此邮件已由支持应用发送给您位于 %s 的Nextcloud实例的所有管理员，因为您的订阅已到期。",
    "Support" : "支持",
    "Getting support and help for your Nextcloud" : "为您的Nextcloud获取支持和帮助",
    "The support app covers you with direct access to help and consulting resources, dedicated contact options to your account manager and an overview of your enterprise subscription." : "支持应用使您能直接访问支持和咨询资源，提供您的账号管理员的专属联系方式， 查看您的企业版订阅的概览。",
    "Basic subscription" : "基础订阅",
    "Standard subscription" : "标准订阅",
    "Premium subscription" : "豪华订阅",
    "Géant subscription" : "巨无霸订阅",
    "Silver partner subscription" : "银牌合作伙伴订阅",
    "Gold partner subscription" : "金牌合作伙伴订阅",
    "Subscription" : "订阅",
    "Over subscription limit" : "超过订阅限制",
    "Valid subscription" : "有效的订阅",
    "Expired subscription" : "过期的订阅",
    "Subscription key:" : "订阅密钥：",
    "Expires in: " : "过期时间：",
    "_%n year_::_%n years_" : ["%n 年"],
    "_%n month_::_%n months_" : ["%n 月"],
    "_%n week_::_%n weeks_" : ["%n 周"],
    "_%n day_::_%n days_" : ["%n 天"],
    "For an unlimited amount of users" : "无限制的用户数量",
    "_For %n active users_::_For %n active users_" : [" %n 个活跃用户"],
    "_For %n users_::_For %n users_" : ["%n 个用户"],
    "_currently at %n user_::_currently at %n users_" : ["当前为%n个用户"],
    "Includes support for %s" : "包含对%s的支持",
    "Includes support for %1$s & %2$s" : "包含对%1$s和%2$s的支持",
    "Includes support for %1$s, %2$s & %3$s" : "包含对%1$s、%2$s和%3$s的支持",
    "Extended maintenance life cycle" : "延长维护生命周期",
    "Update subscription key" : "更新订阅密钥",
    "%s is your account manager. Don't hesitate to reach out to us if you have questions regarding your subscription." : "%s是您的账号管理员。如果您对您的订阅有任何问题，请及时联系我们。",
    "You can find answers to common question in our portal and also file support requests there." : "您能在我们的portal上查询常见问题的解决办法，也可以在portal上创建支持请求。",
    "Access Nextcloud portal" : "获得Nextcloud入口",
    "System information" : "系统信息",
    "Collect system information for support cases. The button below generates a text file in the folder \"System information\" and shares it as password protected public link. The link is valid for 2 weeks." : "为支持case收集系统信息。下面的按钮将在文件夹 \"系统信息\" 中生成一个文本文件并将其通过有密码保护的公开链接共享。此链接在2周内有效。",
    "Generate system report" : "生成系统报告",
    "Enterprise subscription recommended" : "推荐企业版订阅",
    "No active enterprise subscription" : "无激活的企业版订阅",
    "Unsupported" : "不支持",
    "This Nextcloud server has no Enterprise Subscription." : "此Nextcloud没有企业版订阅。",
    "A Nextcloud Enterprise Subscription helps you get the most out of your Nextcloud, keep your data secure and your server working reliably at all times." : "Nextcloud企业版订阅帮助您发挥Nextcloud的最大潜能，保护您数据的安全和使您的服务器在任何时候都能可靠地运行。",
    "Advantages" : "优势",
    "Access to the technical expertise of the Nextcloud developers through documentation and support" : "通过文档和支持获得Nextcloud开发者的专业技术能力",
    "Access to additional capabilities like Outlook integration, online office and more" : "获得Outlook集成，在线办公及其他能力",
    "Access to scalability expertise and scalability capabilities for Files and Talk" : "可扩展性专家支持，发挥文件和通话应用的扩展能力",
    "Optional branding, consulting, architecture advice" : "可选的品牌推广，咨询，架构建议",
    "Confidential security notification service, mitigations, patches and advice" : "保密安全通知服务，缓解措施，补丁及建议",
    "Compliance certification, advice and documentation" : "法规遵从认证，建议和文档",
    "Get a quote" : "获取报价",
    "More information" : "更多信息",
    "Subscription benefits" : "订阅的好处",
    "Pricing" : "定价",
    "Community support" : "社区支持",
    "Forum" : "论坛",
    "Nextcloud is free software which is supported by a very active community. Please register at the forum to ask questions and discuss with others." : "Nextcloud 是一个被活跃社区支持的免费软件。您可以注册论坛后提问并与其他人交流。",
    "Nextcloud forum" : "Nextcloud 论坛",
    "GitHub" : "GitHub",
    "Nextcloud uses GitHub as platform to collaboratively work. You can file bug reports directly there." : "Nextcloud使用GitHub 作为协同工作平台。您可以在那里直接提交错误报告。",
    "Nextcloud at GitHub" : "GitHub上的Nextcloud",
    "Subscription key" : "订阅密钥",
    "If you have an active Nextcloud Subscription please enter your subscription key here." : "如果您有可用的Nextcloud订阅，请在这里输入您的订阅密钥。",
    "Learn more about an enterprise subscription." : "了解更多关于企业版订阅信息。",
    "Set subscription key" : "设置订阅密钥",
    "The subscription info could not properly fetched right now. A retry is scheduled. Please check back later." : "目前无法正确获取订阅信息。已设置定时重试。请稍后查看。",
    "The subscription key was invalid." : "此订阅密钥无效。",
    "The subscription key could not be verified, because this server has no internet connection. Please reach out to the support team to get this resolved." : "此订阅密钥无法被验证，因为此服务器没有互联网连接。请联系支持团队解决这一问题。",
    "The subscription key had an invalid format." : "此订阅密钥格式无效。",
    "While fetching the subscription information an error happened." : "获取订阅信息时发生了一个错误。",
    "The button below generates a text file in the folder \"System information\" and shares it as password protected public link. The link is valid for 2 weeks." : "下面的按钮将在文件夹 \"系统信息\" 中生成一个文本文件并将其通过有密码保护的公开链接共享。此链接在2周内有效。",
    "News" : "新闻",
    "To get up to date information what is going on at Nextcloud sign up for the newsletter and follow us on our social media accounts." : "要获取Nextcloud的最新消息请注册我们的通讯并在社交媒体上关注我们。",
    "Like our Facebook page" : "点赞我们的Facebook页面",
    "Follow us on Twitter" : "在Twitter上关注我们",
    "Check out our blog" : "浏览我们的博客",
    "Subscribe to our newsletter" : "订阅我们的最新消息"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}